====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Certains états jeunes de paysages ruraux sont parfaitement acceptables , esthétiquement et architecturalement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

